旺角金華真是咁好食？

早餐連鬼佬都去食

但真是

一段貨色

去康年啦

包唔錯

屌佢老母上次去食
佢搵把切完檸檬既刀黎切牛油
成個包都係檸檬味

啲阿叔串過馬撚，啲野食又無乜特別

你真膠定假膠... 賣點嚟
咁樣中和翻會無咁膩

波蘿油新鮮出爐係OK嘅
其他冇乜特別

係菠蘿包好食其他野麻麻

民華仲好食

菠蘿油同熱奶茶真係正，其他野就只係普通

好普通

認同

菠蘿油係值得去試1次

到底係佢d牛油有檸檬味定真係關把刀事

試過一次菠蘿包係唔熟，入面仲係生麵團
紅茶好過佢

無當場屌佢？

外賣拎走，返到學校先發現